高鐵通車之時，香港會變成點？

老老實實，高鐵就一定唔係比班港豬坐既

高鐵通車嗰陣香港會多咗種交通工具叫高鐵

好多傻系仲話唔搭佢

好心用個死人腦啦,乜起你比香港人搭既咩?

柯士甸一街都係gip

香港特別行政區>廣東省香港鎮/巿
支那畜係行搶野打劫之後 跑到入高鐵站就當贏 你報驚都冇用